點睇香港人一去旅行就會賤種上身

唔理老中青都係咁

我比左錢架 ！